日本有冇禁止口罩出境？

如題
我朋友話佢親戚去日本玩 而家日本機場唔俾人帶口罩出境
佢第帶咗比人沒收咗
但係以我所知台灣先有限制
有無人喺日本可以fc下

我都想知

自推1/10

今日係沖繩返香港，冇限制

無
今日機喼放10幾盒
咩事都冇 順利抵港

買左唔想分俾人

正解

同問 東京羽田得唔得

剛剛今日日本番黎 全數口罩無事

日本仲有口罩買？

請問大家買的口罩係HAND CARRY定CHECK IN？